大家唔好忘記初衷 對路人be humble 因為已經有投訴..

做咩呢排又回歸返運動初期驚人影大頭?
尋日屯市摺紙活動 有街坊二樓影落黎
想影下個美麗嘅畫面 都即時比手足屌

其實每個人都有保護自己嘅責任
行多步 無論做咩都好 帶帽帶口罩
另一方面諗 街坊將一個咁靚嘅畫面放上網
其實可以借街坊手做文宣 順便connet埋佢地個年齡層
因為當中不乏上左年紀嘅叔叔嬸嬸

另外係黨鐵..
有手足會屌啲拍卡出閘嘅市民
be humble 對準目標
比錢搭黨鐵唔等於佢唔支持我地
爆完站就好走 無必要用唔好聽嘅說話
去鬧市民 因為分分鐘果個係同路人
只係佢無你企得咁前

對準政權 對準目標
對路人 對手足be humble!!!

絕非分化 只係想大家勿忘初衷
文筆好差 但想表達自己嘅感受

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫你推下

比錯負評
幫推10次

推

衰仔 打蘿友

啱
大家保護好自己，
遇著獅子狗都可以大大力獅鳥

agger

無錯 上晒保護自己嘅野先online
做起任上黎都得心應手

❤️

見過好多次啲人去和理非集會都驚驚青青
和理非活動都咁驚比人影
一係自己包好啦
當正自己前線勇武咁
真前線都唔會咁屌人啦

行多步好緊要 少啲誤會 爭執
又保護到自己

Be humble

推 真係好撚緊要
有時好多中老年既同路人
係企我地呢邊
但佢地講既野可能容易引人誤會
千其唔好趕走同路人

be humble

係阿..... 佢地就係好唔開心
因為比同路人屌..
求求各位手足 對所有人態度好啲
因為假設佢地未出聲=同路人
可能有好多叔叔嬸嬸睇tvb
會覺得我地係暴徒
但如果佢地有機會自己落街睇
可能會諗 "屌原來咁nice嘅 邊忽似暴徒阿?"

親身經歷 試過好幾次聽到啲阿婆師奶對話
以為係撐警鬧手足
點知聽落去先知佢地係撐後生仔屌狗屌政府
當然可能當中對話有啲仲有婦人之仁
例如林鄭都係聽大陸講、警察有啲都好人之類
但至少佢企我地呢邊
如果唔聽落去就屌左先只會令呢班支持者離開我地

仲有啲阿叔有時出聲未必係屌我地搞事
係用相對直接啲比意見
總之凡事記住搞清楚左
保持禮貌保持humble

最後最後 見人影相真係唔好即鬧
有啲師奶女人真係可能想影返俾屋企人睇咩事
無心影上網
記住保持禮貌

我都覺要戴口罩保護自己，只要佢唔係行埋來專登影大頭無必要去鬧佢地。
同參加和理非活動咁驚做乜，遊行係我地既權利。

有啲叔叔嬸嬸有時啲奇招係我地後生諗唔到
所以聽下意見真係無壞

無錯阿
人地先手襲擊我地
我地先出神獸

推比所有人睇

同埋有時上左年紀既講既野好容易引人誤會

例如 叫你走啦 可能係佢見到另一邊有狗
你聽完第一句就屌左先又屌錯人

又例如 叫你 唔好點點點
可能係佢覺得咁樣做唔好 唔代表佢唔撐你地
係有分別

自己包好就唔怕影
摺紙都係為左做軟文宣
唔明點解要屌
屯市果班過份左

啱

岩阿手足們先細心聆聽

保護自己 減少誤會

包實自己

推
有時真係太敏感 大大聲咁屌啲路人
真係會令人好反感 會嚇親啲街坊
如果唔係真係去到影人大頭 其實語氣可以好啲

希望佢地真係見到

幫你推

Be humble
呢個係我地同班狗嘅最大分別

推推